[呢個post五毛唔會入] 「愛侵力」呢三個字係大話

係呢度有好多人試圖影響你
話所有反對拜登當選既人都係愛侵力
都係無腦
都係傻登

但係從來唔會同你講
今次既重點係美國憲法
如果其他州可以亂改法律，瘋狂造票都冇事
以後全世界都可以咁做
全世界都唔會有民主

香港永遠都唔會有真正既民主自由，更加枉論獨立自決
Donald Trump講過好撚多次
佢係為保護憲法而戰
如果拜登係合法合憲上台，佢絕對會承認

以後見到「愛侵力」三個字
自己諗下如果美國呢個世界最後民主壁壘冇左而家呢班愛國者守住
談何民主，談何自由，談何光復？

要理解佢地守住憲法既理據
唔係一味愛侵撐侵

想自決？ok呀
比你用Dominion/Smartmatic搞公投囉

拿美國用左都冇問題啦

你地係唔係想咁

愛侵力呢三個字係呃D
未明白今次有幾大鑊既人

醒下啦

公道講句，去到憲法層面，唔係真係好熟既最好唔好亂評論
我地侵侵支持者只能夠為佢祈禱，就係咁多

唔該晒樓主

唔怪之得一早block 左

拜登係真贏定假贏我唔知
淨係知中共認可既一定係仆街 係敵人

美國憲法系統好複雜
但係佢既精神好簡單
就係主權在民
唔係主權在州議會、在Dominion

愛侵力係圍爐打飛機班友先聽得明 以為高人一等

我屌鳩左翼仲出力過你啦，左翼橫行果陣你去撚左邊啊

好多人唔明，好易比人說服

靜啲啦

樓主on9完未?
你話其他州瘋狂做票，但證據呢？
日日睇fake news睇到傻左?

人地州冇做票冇舞弊，一人一票選出黎，你理得佢點選

On9侵粉

又一個blocked user

推上去推上去推上去

唔係班友係左翼定5毛啦
口口聲聲講民主 人人平等, 但有成萬人宣誓作證有舞弊 佢可以唔理
口口聲聲講自由, 但佢口中既獨裁者侵比主流媒體CUT演講比TWITTER FB噤聲 佢可以話BAM得好

慘得過有班玩膠師, 熱狗賴係眾人皆醉黎突顯自己
通常佢地都係冇立場 處於不敗之地, 第二句就兩邊都唔撐, 但今次係你柒左

推上去推上去推上去推上去

班5P半年前開始叫大豆侵+愛侵力

就係想逐漸矮化Trump嘅形象